[懶人廚房] 薑汁撞奶

零失敗版

食譜：

希望你哋鍾意
順便可以sub埋個channel, like下fb同follow ig
逢星期二、五都會出片㗎
謝謝

YouTube Channel:
Facebook:
Instagram:

蒙古奶茶識唔識?

未飲過